EJEMPLOS SQL:   
```
LO QUE HACE ESTE SQL ES SELECCIONAR LAS FILAS NUM_CLIE, EMPRESA, REP_CLIE Y LIMITE_CREDITO DE LA 
FILA CLIENTES. DESPUÉS DE ESTO, LAS AGRUPA Y LAS FILTRA POR EL LIMITE DE CREDITO DE CADA CLIENTE,
CON SU EMPRESA Y SU NUMERO DE EMPLEADO.

SELECT num_clie, empresa, rep_clie, limite_credito
FROM clientes 
GROUP BY num_clie, empresa, rep_clie, limite_credito  
HAVING limite_credito > 10000.00  
ORDER BY num_clie ;  

LO QUE HACE ESTE SQL ES SELECCIONAR LA FILA OFICINA, DESPUÉS SELECCIONA LA REGION DE OESTE. A 
CONTINUACIÓN, FILTRARA LAS FILAS LAS CUALES EL OBJETIVO SUPERE A LAS VENTAS, Y CUANDO LAS 
VENTAS SUPERAN LOS 100.000.

SELECT      *
FROM        oficinas
WHERE       region='Oeste'
AND         ventas<objetivo
AND         (ventas<100.000)